[#WelcomeCourtois] 皇家馬德里球迷吹水區(154)

Hala Madrid!!!

Coach
Julen Lopetegui

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos
— Vinícius Júnior
— Raúl de Tomás

Out on loan:
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2020)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2019)

哥圖牙好廢

拿華斯：讓我離開相當於讓我去死

梳 開錯 156先岩

佩狗今次算幾正常 如果高仔無買斷條款嘅話
又有人養兵又簽到接班龍

可唔可以買前鋒 痴撚線 得bale

高仔無買斷

開過定點？

正 咁嘅話要迷佩半日

有賓施馬

古圖斯

摩佬開

開工了 唔得閒住 其他手足開吧 ～